個隻渾水1日開幾十個 post歌頌自己買壹傳媒賺爆

好撚癲, 吹到幾多人跟風蝕錢
好失望, 一路覺得佢比較理性, 而加真係累死左一班人

佢應該賺唔少

我見到何韻詩同朱凱廸買先跟風

比返啲錢我呀

唔係話見佢買就係帶風, 但佢呢2日我相信唔少過20個 posts
不停話自己唔係好叻但又不停話邊個爭住搵佢又做訪問又讚佢又話5毛攻擊佢
佢都幾撚痴線

佢係咪已經放晒

賺到錢即刻去食好野

dllm原來同垃圾健吾一擔擔